【求救】幫手捉賊

件事係咁嘅，
小妹學校間宿舍有人偷內衣褲
偷晾係天台嘅內衣褲
我仲要俾佢偷左個最近新買嘅bra，小小貴（對我黎講）
除左自己都仲有其他女仔俾人偷

上年係洗衣房已經被人偷左個
但係晾係天台個啲就冇人偷過
所以今年洗完啲衫同內衣褲繼續晾係天台，點知就。。。。

所以小妹想問有冇巴絲打可以借/平租幾個細嘅攝影機俾我放係天台影住。因為諗住放廿四小時去影，所以最好就算夜晚個機都有番咁上下功能去影到係邊個

報警應該都冇咩用，如果要學校裝Cam應該都要十世，但係我唔想俾個賊人再放肆落去！！！所以希望各位巴絲打可以幫幫手

bra圖呢

晾返係自己間房咪唔驚囉

俾人偷左

我之後會，但係我想捉個賊

示意圖都好
乜都無搵對奶